原來打機真係會有打厭既一日

我係90後
幼稚園開始有電腦 當時係老豆買既hp廠機
好似豐澤買成皮幾野

第一隻玩既game係lf2
之後接觸過極多唔同既online game
我諗90後大多數都係係online game既黃金時代長大
咩彩虹冒險 彈水阿給 跑跑卡丁車 跑online LFO 楓之谷 魔獸世界 巨商
自問係一個極好勝 同打機好hard core既人
班fd玩wow係過下癮
我就同其他hardcore player一樣通宵唔訓打副本
班fd玩好多game輕鬆既時候我都好try hard
想玩到end game果個stage

後來小4 5開始知有信長呢隻game
(勿屌 我最開頭係係浩方玩)
然後輾轉去左kyo1 , ggc玩
仲搵左幾個同學一齊打
出奇地大家都keep到係唔錯水平
仲一齊打過vlan杯

之後lol出左 我地轉左去玩lol
Season 1未開始之前已經開始玩
一玩就6-7年
都係同一班中學fd 打過好多本地比賽

之後開始玩csgo
好慚愧我由細到大都無玩過cs1.6同cso
但係為左變勁 我一日訓少兩三個鐘都係到打aim map練槍
持續左成年

但係最近唔知幾時開始
一切好似都唔同哂
打機呢樣野越黎越吸引唔到自己
覺得打黎好無目的
勁黎又無用
搵新mmorpg玩又要由頭黎過好無癮
搵新既pvp game玩又覺得要學過好嘥時間
最近出左隻狼 平時好少玩單機game既諗住買黎試下
都覺得好無聊 得自己一個玩

打機原來真係有一日會玩厭
我唔知係自己已經變左
定係無朋友一齊打機令到自己無左想打機既理由

呢個禮拜整親手無返工係屋企休息
今日係屋企睇左成日有咩game好玩
發現都係無game好玩
我好悶

長大啦

你壞左啫

其實而家打機嘅主要目的係同班friend玩

你變左 我就未玩厭

你太博命啫

有時真係寧願睇下劇好過

脫毒了

見到玩cs d fd
廿五六歲仲有心有力佢張地圖出嚟研究d野點掟真係覺得佢地好勁

一齊玩ffxiv啦，我失業新手玩緊好正

開

岩啊 自己一個完全唔想開機

你志在同人玩，再加鍾意打贏其他玩家姐，根本唔係純粹鍾意打機

心態問題姐
其實打機真係娛樂嚟
唔係要打到職業洗咩咁搏命

Agger

同你相反
細個冇打機
依家20幾歲好鍾意打

除非你屋企好有錢
唔係既話訓下教返工好過啦
打機又冇好處
晒時間精神視力

遊戲問題 坐等 GTA6

有時諗爆左機咁又點呀

係你大左懶左唔想用腦姐

答單一問
有無人樓主講既驚，一隻都無興
覺得mmorph好無聊

細個一玩就係GTA Battlefield...

都係
好難就時間

92巴，幼稚園時都接觸到電腦game
但我未厭打機
可能你一路接觸嘅遊戲做成你今日嘅心態
我慢慢大過對重複刷經刷裝都好厭
試下眼界闊啲試唔同嘅game，世上有好多game都有佢出色嘅部份，可以係劇情音樂畫面玩法之類等你去欣賞

以家玩返GameBoy

近年出d mnorpg算柒數啦
糞到
同受速食文化改變晒

推薦樓主睇gamker 呢個channel ,雖然大陸野, 但可以睇下人地係點欣賞遊戲, 以至將遊戲變成藝術品

agger

我91
我覺得而家D手機game 隻隻都差唔多,
又好多時都係三分鐘熱度玩一陣就呂玩
跟住D FD 叫我買ps4 陪佢玩fifa,我又無好強意欲想去買同玩
就算之前出左我幾鐘意既作品devil may cry 都無話想衝動去買ps4

我好明白

未打厭。。。。 每次考試， 見board 前後都會打

csgo應該還好
幾個識玩一齊排已經幾開心

多hack到

真心打cs果班唔會打mm
5e faceit大部份都無掛

我明D大作好玩之處係邊
但係要我真係落手落腳玩我真係寧願睇人玩算

以前細個一隻game會煲好多次。
依家好多game機都爆唔到，even大作。
好似dmc5, 我依家打到M10已經唔想玩

最近得隻狼我係有心機爆幾次機

可能都係

嗯，以閣下的情況
將來婚後好快屌閪都會厭

你估真係唔會厭？

死得多個人好燥

但master左之後係真係有滿足感

九十後加一
讀到大學都未有電腦電話

90後宜家仲係放假打十幾個鐘機
一收工就返屋企打機
唔開住部電腦就覺得周身唔聚財

唔一定係大作架，有啲唔係咁出名都好正
麻煩在要咁多game入面搵佢出嚟

btw失去打機興趣無謂晒時間
享受唔到嘅話，打機其實都得唔到啲乜

80後, 依家除左返工就黎上網睇戲
機都唔想打

睇錯打飛機打到厭

唔會 每次搞到佢高潮都好有成功感
好似csgo 1打5clutch左咁

宜家打機主要係同frd玩，無frd online?不了

其實由一開始，
打機就某程度上係 毫無回報

只係你心態變左姐

我覺得單機game好玩在，
通關係一種你同game developers 既角力
仲可以當故事咁睇

我情況同你差唔多 細個都成日玩online game
但自從接觸左console game後發現online game只係冰山一角

幼稚園Saturn 嗰啲開始打機，小學去網吧古龍Diablo CS,到360鐘意cod gow同人打同人合作，而家淨係鐘意玩單機game享受故事，世界觀唔想上網鬥

唔覺 只係你搵唔到啱自己嘅game

過左廿歲，未厭打機，但係變到好揀game打，農game已經冇興趣肝，做得冇趣既大作都唔想打

正所謂 多好玩的東西 早晚變臭雞

巴打試唔試吓indie game, 最近出嗰隻katana zero同埋steam特價緊嘅return of obra dinn都好正

人大左囉

lm

未悶
但係唔想玩手提game
又要砌裝 又升人升技 覺醒咁多複雜野

得番爐石戰記
同屋企人打switch

根本就係，信長lolcsgo，全部都係為左打贏人，呢啲game場場完根本無野留低，所以你咪講得打黎打去都係咁
二黎無好遊戲的確係事實，mmorpg一早收左皮，2019年仲係度玩強化加幾加幾，又要課金先勁，人唔笑狗都吠啦，手機game更加唔係討論範圍之內
我就12年poe出玩到而家，拿隻game開親league都係凌晨4點，3個月loop一次，但個個都準時上線，成班友20至30歲左右，番工番學，放假照樣坐係度打廿個鐘

同感

宜家覺得花時間係遊戲世界升lv不如現實世界升lv

做下gym買下衫出街行下

好多game都有興趣想試下
見到隻risk of rain 2好似唔錯
但係又驚唔岩玩買完嘥錢擺係到

利申: GTAV witcher3 隻狼 ds3 果d多人吹奏既大作我都買完玩兩玩就擺左係到無玩

樓主太幸福，幼稚園已經有電腦

樓主冇玩單機驚？競技驚好易有悶啲一日
根本就係想你同其他人鬥時間 金錢 天份
鬥得贏啲 咪有快感

一D好玩既MMORPG都無出港台服
如果英文好既又想玩MMORPG可以考慮去玩GW2/ESO

死現充

我之前買左guild wars2
玩左兩個鐘棄左

當隻game個角色你係好鐘意又有得用既時候
隻game係會加好多分 玩完會再玩
但個角色又柒系統又差 你連玩都唔想玩

我打機都係享受同朋友玩 互屌
好少自己打 因為覺得玩兩玩就好悶
冇fd玩寧願出街做運動

做咩負皮我

咁你咪玩返你d mk online

打一世都得

今時今日要好玩既遊戲我覺得已經唔可以仲係站樁式打交，一定係要流暢，hit and run/動作類，對上一隻係戰鬥系統做得好既我覺得已經係劍靈，課金為王同外掛就另計，gw2生硬得制，個人意見

我覺得心態唔同咗，唔想再花太多時間落去打機到

心入面覺得：打完都唔知得到咩，咁就過咗幾個鐘

poe個人對佢既印象係同diablo一樣
去到後期係咁禁同一堆掣打怪

細過同你玩啲online差唔多
依個無聊都係聽下歌 上網同人捉下棋
打機一啲興趣都冇

問題係乜鬼體位都試過就會厭

如果打singleplayer會覺悶 你根本唔鍾意打機, 只係冇野做打發時間

睇樓主玩開既都係d冇內容既game
正不斷同人鬧勁 緊係悶
其實單機game唔咪隻隻都悶
有好多都充滿故事性 好似睇左套戲咁
e.g. the witcher 3, red dead redemption 2

我個人覺得歐美既game係發展得好d既
隻狼唔咪話冇故事 但佢唔係劇情類遊戲
你可以去ign搵下8分以上既game
再睇下邊隻啱 咁樣搵game會易d

未入大學考dse日日仲開隻game係度練
搞到dse考得差
入咗U之後有時間寧願温書好過

以前打啲online game 不知幾開心，但我記得由lol同埋csgo出現咗之後打機就完全變晒質，再唔係單純既娛樂，以前打online game輸咗或者死咗咪重新打過一次，依加啲人輸咗就好似死老母咁，又話跌rank又剩，比你打到大地球或者菁英又有乜野用，每一次既打機都係壓力唔輸得，輸咗就跌rank，以前同啲人刷下裝，吹下水不知幾爽

witcher 3買完
開左 玩左半個鐘就閂左
唔係覺得唔好玩 係堅持唔到玩落去

人懶左好多係真
其實唔止打機,好多野都唔想點做
訓係度睇下電影最舒服,唔使郁

得閒玩下冇壞既

最主要而家投入唔到
搵到隻投入到既GAME就會有番個種火
witcher3係上一次我投入到既驚

LF2，巨商，彩虹冒險，跑跑卡丁車，水滸歷險，信長，CS1.6，基本上我地個童年已經完勝哂

唉
連睇動畫都覺得嘥緊自己時間
明明自己就想kill time

真係鍾意打機嗰啲唔會拘泥於你提到所謂「打厭咗嘅驚」，而你只係將遊戲當作純粹一件社交工具

單機遊戲係另一個世界嚟

所以課金game唔撚課金等自己hard mode 無咁快厭

我同樓主都係一樣，乜野game都歇斯底里咁去，但係依加玩咩game都好都係好悶好空虛。可能真係年齡大，心境變咗諗野成熟咗

唔關事，
以前啲game真係好玩好多，
依家畫面就靚，
內容真係好無聊...

我都係
細個冇咩打機 唔知點解冇咩興趣
仲記得成班男仔都玩lol 得我一個唔玩on99咁
但上咗大學悶悶地 走咗去打機
發現原來好好玩
但打對戰game輸到仆街 都係玩單機多

可能你無講錯
但係我覺得同fd一齊打機係開心過自己玩

同感

我都想講樓主根本冇接觸開有深度既遊戲

啲重複任務真係畫面幾靚都要扣分

我覺得你一開始都係為咗威先打機 唔係真心鐘意玩

比自己休息一下，之後會有心機打，同埋有frd玩真係開心d，依家有時夜晚都keep到班frd玩div2同Fifa pro club，單機自己玩UT

同樓主一樣 90後
見到好多frd on steam 玩csgo
自己都冇乜心機打機

得閒睇YouTube 人地打機仲舒服
或者睇下劇
同埋出街打街機（音game）當做運動

不過我覺得係啲frd大左 少左一齊打機
打apex pubg csgo都要齊人先好玩
撚下啲frd 叫下「快救」
都係一個樂趣黎

仲有墨香 亂 彈水呀給

有無D例子講下
我都買唔少單機game係steam到玩兩玩就棄

玩女啦，仲打機

我都係90頭 都係呢1/2年厭左打機
近排真係開始完全唔打 日日gym 一星期踢1/2次波
玩下錶玩下車 好過坐係屋企打機

爆左機咁又點呀

其實所有野都係咁

買左樓咁又點呀

＿＿＿咁又點呀

出嚟打波人生更有意義

你覺得哂時間係因為你有其他野想做？
我係有野想學 係會有呢種感覺
同埋玩 同睇左套垃圾都會覺得哂
但玩左自己中意既就冇呢種感覺

對上一隻沉迷係講緊巫師3
而家打機好快厭

如果淨係打ONLINE GAME, 你好難知遊戲既樂趣係邊道

單單我鍾意玩既模擬經營, 已經足夠我玩足一日, 時間好快過

以前打機 會覺得好開心
依家打機會覺得好空虛

都係想同朋友玩下笑下
有時自己一個真係唔太想玩

有錢生活

就快同女朋友結婚
有時諗係到HEA不如搵多D錢好過
但係自己都係做freelance
可能奴性太重

我買左巫師3
開黎玩左半個鐘就無耐性玩落去

唔岩channel

樓主提嘅全部都係online game, 有無玩過故事情節好嘅單機game?

打機費神過睇劇果啲娛樂
有時想鬆下真係睇下劇算
或者同frd打 apex果啲你唔係要高手既話都可以放空個腦9打

玩埋啲垃圾驚，點都厭啦

真人組隊踢波個感覺正過打機組隊打怪既感覺

打d game 太複雜都唔想開
fifa 算係最好 悶悶地同人抽兩鋪 咁就玩左十年

屠龍劍，點擊就送

以前翻學，打機=必需品
依加翻工，運動=必需品

有時候都好懷念瘋狂打online game既日子

但大個左就好似樓主話法，玩得勁又點？

寧願拎啲時間去做運動，起碼叫健康啲先

真正鐘意打機嘅人係唔會厭

我都係90後 以前online game既年代真係好過癮
由睇人玩彩虹冒險到自己玩第一隻game 巨商-天龍八部 中途亦都瘋狂地打信長玩團戰又係街場練技術 所有野都係好美好
唔覺唔覺都24歲了 以前一齊打機既朋友同學大家都出黎做野
唔好話打機啦就連見面都少左好多
依家諗返最好玩既遊戲都係要有人一齊同你玩先會開心
我諗依家既細路都好難去返我地果個年代可以坐係電腦前玩成日
家下所有野都黎得快去得快 以前花咁多心機同時間去玩一隻online game真係覺得自己好痴線

手機食雞射下人咪算

GTA我玩左13個鐘
但係主要都唔係玩隻GAME
只係有時無野做開黎揸車兜下風
borderlands玩左3個鐘
witcher 3係steam玩左44分鐘
隻狼玩左9個鐘
nier:automata玩左3個鐘

除左GTA之外都係我呢年內買既game

同樓主同路，我都玩厭左

諗返轉頭，人生最好玩果鋪機已經係會考前一晚果鋪AOC

自從玩厭左之後
自已就將d注意力放晒係工作度
收工/放假都寧願OT/睇同工作有關既書
我原本應該係一個工作狂

不過咁，人工真係爆升左3倍
係值既

仲有隻dont starve
玩左個半鐘 太悶無再玩落去

god of war4

呢年好興既食雞GAME
玩得最多都係fortnite 可能係因為有fd一齊玩
玩左個幾月 去完旅行返黎一排無玩都棄埋

PS4仲有好多GAME玩得落
但PC 既MMO就已經絕種對我黎講
真係冇哂想玩既感覺
以前大型MMO,千人一齊玩,好開心,而家唔會玩了
BTW,MMO都好似冇咩人玩

同樓主相反
人愈大愈識得從打機領略到gameplay體驗同遊戲劇情帶出嘅message

唔想買部console返黎舖塵
自己都唔肯定會想玩單機game
可能遲D結完婚一齊住果時會買返黎同老婆得閒玩下overcooked果類game

其實諗番下
點解番學會中意打機?
因為好多同學都有打,番學有傾,放學就一齊打
個種開心係唔會再有
出黎做野,班友一係就消失了,一係就一年都見唔到一兩次
仲點同以前
除非你番工個度又係一班人好中意一齊打

依家真係冇咩廠做到有好既online game，依家最好既應該都係同fd玩minecraft

樓主玩開速食game多
係人都厭啦
育成game先吸引到人長玩

如果工作=你興趣 以前打機先有既快樂 你工作就得到
我做緊份工唔係興趣 為錢 娛樂就係放工用錢睇下戲 學下其他自己有興趣既野

主要係得閒要換下類型 以前細個玩online 初中玩單機rpg 高中玩SLG 最近玩d劇情向game 好難悶

有次有機會玩返lol, d 隊友個個troll,
咁就浪費左我20 分鐘，
玩simcity 好過

達哥真係好中意打機
同埋佢有班打機兄弟
我上網打都係陌生人一個,冇FD一齊打

真係好佩服達哥

認同
以前覺得戰略驚係精神時光屋，最近玩嗰隻anno 1800 先明白一山還有一山高，亦係人生玩嘅第一隻模擬經營

長大了

我都少玩
都係玩GTA + 爆機save 檔 自由度大 攪下事 輕鬆下

得返d行山跑步興趣
唔打機依家好難識到新朋友

好多人唔記得左 玩遊戲係為左開心

打機係為左relax
你又唔係為搵錢
咁搏做乜？ 完全係損人不利己

依家打機係搵friend 一齊玩先好玩
單機不了

長大啦 啊jim

有D人鍾意玩爽快打鬥
有D人鍾意背後既世界觀
我覺得係可惜,GW2幾想去了解故事,無奈英文屎

我覺得lol 都算係咁，就算冇心機打，睇下都幾過癮
利申s3 打到s6, 之後都係睇下比賽就算

打機最開心永遠都係同fd玩嘅
遊戲本身都就係一個媒介係聚眾

你係一個壞左既人

有一隻game都玩咗二十年了
叫做人生online
依幾年都冇咩進展，諗住重刷再嚟，希望可以有好既開始

而家都係睇多
S7開始無玩
但係一路有睇
最近有開黎玩下 都仲升到鑽石 但係一場打成個鐘
太嘥時間就唔想再爬

玩osu真係玩唔厭

就係d人成日話太複雜唔想玩
下下玩d kill time梗係厭
買幾隻steam既strategic game
玩幾年都唔會厭

收聲啦屌你老母
最撚憎次次講玩乜GAME
硬係有D ON9衝入黎講人生ONLINE
咁撚唔滿意死撚咗去啦人渣

gw2 headstart玩到而家都未厭
唔使追裝嘅mmorpg真係好正
可惜呢隻香港冇乜人玩

佢地永遠都覺得好好笑

反而我大咗就少玩online game
一來難約人，二來無時間練
單機game自己鍾意幾時玩都得，玩得屎都無壓力

我覺得又未會厭嘅
反而但係真係會揀好耐先打
驚哂哂啲時間

cities skyline Civilization呢啲得閒開吓都唔錯
sekiro ds123 bb Dead Cell 得閒又hardcore吓又幾好
Fifa cs rainbow6 GTA 同frd笑吓又得
fallout skyrim 當探索另一個世界咁又幾有趣
再唔係咪買吓啲得意獨立game

試吓唔同類型可能會搵到新樂趣

單機劇情game打完當睇一套小說

agree

我依咖打機只係同FD玩先會打機,自己一個果陣多數睇下戲

人大左 多左野玩
男人4大興趣 (唔計溝女)
相機 錶 音響 車

是但一個都可以玩到你破產
打機會慢慢變左 candy crash / angry bird 式 優閒玩
我做學生時 一日打20 30場winning

中學時期每日放學就打heat project 墨香
暑假每日7點幾起身落網吧 (為左十個鐘60蚊）
要練技 每日重覆5，6個鐘狂禁同一個制
就算係甘都覺好開心

到而家反工都好鐘意打機
同fd玩通常 PS4 fifa
手機就食雞 傳說對決
我覺得自己唔會唔打機
就算唔打 都好enjoy睇人打

其實有D ONLINE GAME劇情都好撚正
例如天翼之鍊 好似係小說改篇
但係玩左幾年執左笠

人大個左就應該玩富途牛牛

用電腦玩online game 果班
依家應該都過曬30歲了

新世代用電話打機

我同你差唔多情況,依家市場真係冇咩GAME玩

因為人大左 現實大把野玩 點解仲要係虛擬世界玩

廿頭姐

係 但始終太農

氹掂鄭秀文停工就係度打機? 搵返靈魂未?

好想推金庸群俠傳 比依家班細路感受下

其實又好多因素嘅
玩家都變咗好多
舊時冇咁多野玩
是但一隻好少少已經覺得好好玩
而家唔同囉
大把野玩咁多平台
單機game比你玩到3-40個鐘都要比人鬧
大家要求高咗姐
唔講電話game課金啦
大家都明
間間廠都情願整呢d唔整其他

未玩online game之前有玩過
真係幾神

The sims 呢類反而想玩

人地打機就娛樂，你就打到折磨自己咁

因為無朋友再一齊打，我同你經歷差唔多
細細個gameboy電腦online game PS乜都有
以前會落街同其他小朋友玩gameboy，數碼暴龍機
online game同小學同學玩石器，龍族，巨商，彈水，甚至連靈劍江湖都會貨金玩
中學玩PS3同XBOX360，都仲有一班人一齊玩fifa同fps (cod, battlefield, gow等)
上到大學PS4，去到依家switch都越嚟越少玩

仲有就係睇住自己退步緊
以前s2開始打lol 最高上過鑽一 而家卡喺白金 好明顯自己操作差咗適應能力慢咗 開始跟唔上節奏不斷練新英 對成個地圖了解又差咗
fps又係初頭cs好得心應手 慢慢轉pubg r6 apex 發覺一個比一個難玩 最慘係知道係自己廢咗
所以而家打機都係為同fd打多過真心enjoy隻game

廿中
果陣真係癲到同班fd隻隻online game試晒咁濟

拍拖啦

樓主你試吓學英文， 中三程度就夠
然後去玩吓咩 GW2, FF 14,
見識吓外國game

有班同水平fd就好好玩 有種齊心協力打天下feel
就算打輸都開開心心
如果自己玩or同d好屎fd玩 就總係玩得嫌3嫌4

當人地話乜乜game好好玩
「一般啦...未又係xxxxx」

手機驚更加廢
人生無晒動力

自從無左lan game 呢樣嘢開始
已經無玩

係
讀中學果排開始少左好玩既GAME出
出黎出去都係果D倒模既MMORPG (大約係13-14年果期)
同其中一個FD逐隻GAME試

不能認同更多

就結婚
唔係成日有得見 有得見當然好sweet
無得見又唔洗返工都要搵D野自己做架

依個真係啱

我都係九十後 九五
但我除左某一兩年好興打三國無雙 我無迷過打機 甚至無任何癮打機
咁大個人好少打機

打機我變左用黎減壓 ,
通常一兩場 fifa 赢輸都已經冇咩所謂

自問英文算係大學生非神科入面好勁
DSE reading 5**

但係玩英文game硬係有種投入唔到既感覺
好無親切感

因為真係鍾意呢個活動
同其他人煲劇行街一樣
唔明點解成日比人標籤打機
打機係冇咩益咁行街睇戲又好有益咩
Btw甘你老母

講開心就係
但玩單機game係完全唔同既樂趣
而我係比較鐘意玩單機game
因為覺得online/pvp既game係沒完沒了
冇進度,同等既時間單機game可以感受到既野多好多
故事,人物背景,睇到既風景,劇情上既刺激/感動/感慨等等
online game玩300粒鐘玩既野都係一樣
但300粒鐘玩單機game可能玩到3~4隻
體驗既野係多姿多彩好多
上網同人討論下劇情或者點樣玩都可以好有互動好有交流
online既野間中玩下就夠

同感本身係機痴幾攰幾夜番到屋企都要打機
但最近對打機無曬慾望

係 5個一齊打LOL一齊練習 一齊學top果班pro既新strategy好熱血

依家最神係 pokemon go
6-80歲都係到捉野 + 守塔

Rainbow Six

手機game不了

最近已經唔想再打機
寧願揸架車出去逗兩轉
係朋友叫食雞先會食

好miss 以前wow

因為倒完模重有大把人玩大把人課
洗咩整過隻
商城制隻隻炒短線
一兩年執笠開過隻一樣嘅
重新再課
點解唔早d出世
我想玩月費/時段制online game

60LV年代

你試吓同d鬼佬講吓野， 部份鬼佬好nice

我覺得最多好GAME又最有良心既代理
就係戲胞同猿人在線
兩間好快都執柒左 變左黑橘獨大

same

唸左一陣唸唔到
因為其實優質既單機game一般都要花好多時間
去投入個世界,但你似乎冇咁多時間
鬼叫我地係香港人
點解鬼佬整咁多百幾粒鐘都未必玩得完既game
就係因為鬼佬真係有咁既時間
人地工時冇咁長假期又多,大把時間遊山玩水
鐘意打機亦得,但香港人呢
d真係鐘意打機既香港人會願意將工作同休息以外既時間全部用哂黎打機
甚至訓都訓小d
我一個月先得1~2次同朋友出街,放假一般都係屋企打機睇動畫
日日返放工搭車時間睇動畫
返屋企睇動畫同打機
冇幾多人會咁樣渣乾d時間黎玩

就咁講個term 都feel到陣毒撚味

打咁多機都讀到書

定係考公開試嗰陣少打咗

試下玩啲單機大作

好難怪樓主嘅，始終年代唔同，成長過程已經係將打機當競技，其實試吓玩以前重遊戲性嘅經典game可能會有新體會呢，打機都係為咗放鬆

唔會厭，係目的唔同左。
以前係for心機落去認真玩，
依家多數都係for fun 好玩同fd過癮。

只不過當下突然轉變未有目的

打英雄聯盟打到白金
開game都唔想排

心態唔同，打機求輕鬆開心就可

中六開始認真讀書
以前英文一直唔差
因為LOL一開頭係玩美服 所以中一開始接觸英文既時間都幾多下
加上最尾中5 6有補下習

我四十失業後打返曬二十至四十冇打過嘅games

依家好小玩單機game
冇fd陪冇乜心機玩

聽樓主咁講唔係打機問題 係去得太盡 做到咁搏命其實基本上你做咩都會悶耐左嘅話

睇下書囉

玩單機game就唔會厭
打咗十幾年都係單機

我都覺好厭好悶，以前打少場都會發晒脾氣

真係可能人大了，覺得遊戲並不重要

我早排都以為我打機打到壓
點知諗諗下其實係最近d game好唔耐玩
耐玩既game又太舊變到無人玩
其實依家世個game 界都係咁惡性循環緊

我都係90後
小學冇機打，中學開始有同朋友打下online game，後期玩lol，當時打機係因為一齊玩好開心

之後上左大學，同啲朋友疏左冇一齊玩，冇再玩lol

轉左玩ps4單機game，打機個目的唔同左，我覺得其實每隻遊戲都有個message想帶出黎，而且每個人感受到既都唔同

好似rdr2咁，好多人都話節奏慢撚到仆街，騎馬騎到訓著，我一開始都覺得好辛苦，之後比佢迫到自己個節奏都慢左落黎，有時開game係想做任，但騎騎下馬，見到有完美動物就變左打獵，一打就個幾鐘，欣賞下遊戲裡面既動植物天氣環境等等都好relax

我覺得你打機會打厭係因為你習慣左有隊友一齊去同對手競爭，而且你享受訓練自己變得更勁，但你依加已經唔享受，單機game會係一個新出路，就睇你心態可唔可以轉變到

打少鋪機都發皮氣

提唔起勁

無乜新既單機game好玩
得罪講句連耐玩型既單機game都走緊下波

樓主玩既game全部都係要同人玩既，唔係獨樂故事game，我覺得樓主係透過同朋友玩遊戲中既分享同競爭得到樂趣

不過遊戲都可以有社交，可以識到班人一齊玩，樓主只係無去咁做比身邊人影響左

樓主根本未領略到遊戲既樂趣，不過唔係人人領略到，唔玩遊戲唔代表成熟，不過你對待遊戲既方式唔變而令你領略唔到新樂趣

我一出黎做野就冇打機

玩乜都要有人陪，係最大既問題
利申：死毒撚，玩開單機

慢慢玩囉，放工好攰不宜死鋤
試下玩策略game 模擬 game 生存 game
steam 有好多 幾好玩

係咪即係爆爆王

其實你根本從來冇真正喜歡過打機。
你喜歡的是同朋友玩，只是剛巧朋友們玩打機。
你喜歡贏，而打機剛巧是你有比較優勢的項目。
玩番D舊經典單機遊戲，去學習如何欣賞何謂一個好遊戲吧。

看精神科

我都覺
好多大作新game唔係續集就係大路玩法
有時d indie又花多眼亂 無深入研究又唔知邊隻係好玩

想同人一齊玩果d又出極都差唔多 一係就PAY TO WIN

睇名就知你迷失咗係屌閪啦…

人大左就自私自利...

打黎打去都係mmo, fps呢d無止境類型
唔怪得話悶

witcher 係由一間波蘭嘅遊戲公司製作

角色表情由CD PROJEKT RED嘅ARTIST自己一個一個咁整

隻GAME係小說改編

買左 覺得唔岩自己

我知隻game好玩地方係邊
但係自己投入唔到 睇人玩仲好過自己玩

依排都冇咩game玩

睇錯 原來打丁真係會有打厭既一日

就係因為你對自己要求太高
好多人打機係為娛樂
不過點都好 做返自己就好

係
我都覺打機越黎越悶
手機GAME HEA玩下就OK
你要我係電腦面前打十幾粒鐘真係不了

我都係
由玩電話game到買埋ps4 switch 仲想砌埋部pc玩

唔識返part time?
下下靠屋企
負皮你個智障都正常

以前細個打機打到唔訓
打到唔讀書
諗番真係好後悔

而家打機 都係當同 同事朋友聯誼活動
一齊打下食雞 fifa
志在輕鬆 不會上癮

死毒撚

好既game比黑橘搞彎哂

主要係開始無咁多可以一齊玩既朋友

我打CS打左13年 而家20 歲

電腦遊戲由windows 98 老番單機game 打到依㗎都無打厭，反而手提電話就有。中學iphone 4啱啱出無耐就瘋狂玩，玩咗兩年玩到咩手機遊戲都厭晒。依㗎電話一隻遊戲都無

我都係玩單機game先

係

試下咁諗

我係鍾意歷史同藝術嘅人

隻GAME有好多呢啲元素 吸引我玩

物極必反 由鐘意到唔鐘意 再鐘意

你打得廢姐

當你發現世界可以玩既野其實數之不盡，而你又有"能力"既話，就唔會去打機

冇人叫你打咁耐架

你姐
我依然係返工打夜晚 星期六日又打

呢家放4日假
日日打到4-5點返到下午1-2點起身又打
同以前一樣

我都好鍾意歷史
以前打信長會自己買好多書睇戰國歷史
但係我覺得兩樣野未必會有關係

即係好似我唔會為左研究1789大革命段歷史 走去玩刺客信條
我寧願買本拿破崙傳記黎睇

以前打十幾個鐘真係基本野,而家開始見暈

講乜鳩

99年唔係90後??
btw我94年

冇撚咗個靈魂

我調轉
人愈大愈覺得自己冇能力
以前讀書可以鬥下高分爭第一 努力同實力可以換到成就感
但大個咗冇呢支歌仔唱 係香港咩事都只能認命
大人娛樂好多都要洗錢 洗完一大筆只係換來幾個鐘開心又冇咩意思
畀你買名牌買車買乜買物 其實都冇觀眾 現實唔會有人care你
到頭嚟不如簡單啲呢埋一個人打下機仲好 消磨時間又唔洗咁貴
細個真係對打機零興趣 大個先至勁認真去打

睇每個人成長經歷同心態

代表人物 鄭伊健，幾十歲人咪又係鍾意打機

每日打幾鋪開心下過癮就得啦

到依家都仲鍾意打機,只係太多game搞到每隻進度變慢,反而唔鍾意oneline玩既game

金融海嘯呀
你搵撚到工咩

小朋友真係小朋友

就算過兩年有工做
未有最低工資全職都係六千一個月
留位費都啱啱夠

睇錯左打飛機會打厭

同你差唔多 幼稚園買咗電腦 日日玩線上遊戲地帶
小學中學會玩跑 cs lol
早幾年開始少咗玩 真係會厭 以前一日唔打周身唔舒服
唔知係大個咗定係厭咗 依家除咗有fd玩 如果唔係都唔會打機 睇下Netflix 瞓下覺好過

依家都係L4D2 , 小遊戲, Stardew Valley, SIM GAME .
ONLINE 課金GAME 好少玩.

刀劍入面隻game係時候出現了

黎玩劍三啦 每日抽兩個鐘黎打本啦

GTA?

我覺得唔同人鍾意玩唔同game
無話你覺得高汁，人地都會覺得好玩

但係通常你覺得好玩
都係你相對能夠 享受到隻game
（online game就係玩得比人叻/單機game就係玩得比人deep)

睇得出樓主都係玩開pvp game

會唔會係：
1. 近年pvp game 愈出愈差？
2. 樓主 已經退化，愈來愈享受唔到遊戲既快感呢？

連裝返都廢時

Lol cs競技類鬥勁已經可以係樂趣
好似捉棋咁啫
大把人捉左幾十年都唔悶
最緊要自己鍾意

咁鍾意打機都好緊要嘅

要分清 '' time-killing '' 同 gaming hobbyist有咩分別

hardcore打機→弱智

嗰時gta sa 玩cleo mod 可以玩成年都唔厭

返左工就冇乜時間打機
所以只會揾自己鐘意既game打
darksoul系列 呢排就隻狼
一放工就打 黎緊就等the last of us2

有無人記得一隻online game ，有幾個國家，大約50人對戰（有法師盗賊etc)，目的係打人地大本，有時可以出隻叫奇美拉一野爆人大本 有無人知

坐多過兩個鐘玩條腰都硬曬

屌女都會屌到厭啦
更何況打機

我都係咁 同樓豬一模一樣
其實唔係中意打機 只係中意勝過人地

好基本，同你打online要知點配技配點一樣 ，想勁一定會研究

打太多係一定會有打到攰打到厭既一日
應該將打機當做一種興趣 或者娛樂 得閒先打下用黎消閒 但唔影響到生活節奏或者其他興趣
咁先可以一直都打得開心

佢幾個ACC 個個都玩左幾千個鐘
DUST2我諗都打左5000場以上
早幾日仲聽到佢開黎研究A LONG粒煙點掟
真係好有HEART

FEZ

由細到大都係同人玩先有樂趣 而家買game都要有連線先玩

有D人打機就係打完爽完就算
但有D人打機係會去了解埋隻GAME既故事背景
GAME入面塑造出黎既文化,藝術風格
有時我玩D GAME會專登上網去睇佢個故事,入面每個角色發生過咩事先會變成GAME入面我睇到既樣
都係一種樂趣

可以一試Apex

競技遊戲又厭倦 單機劇情大作又無心睇寧願睇書

不如試下以遊戲性取勝既遊戲 例如任天堂果堆 mario zelda 果類以純粹遊戲性為賣點既遊戲

又或者漆彈 孖車 大亂鬥 雖然都係同人鬥 但學習成本低好多 無其他咩dota r6果個漫長既學習時間

特別係mario果類橫向平台闖關 只要你接受到呢個玩法 你會發現新大陸

又係食雞game
其實呢兩日無野做有諗過玩下

同fd子一齊打
由初時柒柒下去到食到雞個下真係會好開心咁yes出來
個喜悅真係冇得頂

冇人同你玩已經差十萬九千里

最重要係同fd一齊
我今個sem啲gpa因為呢隻game搞到就爛

有無興趣玩heat project呀

打機，睇戲，煲劇，全部都已經無晒興趣，見到部電腦都無心機開，放工放學返到屋企，沖涼，食下野，碌下手機就瞓了

多好玩的東西 早晚會放低
從前並肩的好兄弟 可會撐到底

巨商、瑪奇、天翼之鍊都要出高質手機版，MMORPG會唔會重新興番？

電莖驚搞彎哂成個遊戲界
所有fps都向電莖方向發展咁
百花齊放變獨沽一味

好多FPS本身個設計就係比賽競技

叫乜春，我依家廿幾歲返工仲同fd 打得好沉迷

個個人唔同
羨慕你

存有偏見既人根本稱唔上鐘意打機

食雞多人玩 因為依家的人唔會各自坐係屋企夾時間開pc /ps4 打射擊機
同當年4人 psp mon hunt 一樣

download番gba模擬器打舊驚
單機都好好玩
係要睇8bit圖姐

有啲野真係睇時機
聽你老母講大個先玩就真係唔使玩

出黎做野之後我係只玩單機game, 劇情派,對game 既渴求從來未停止過

睇完樓主個post,結論係樓主根本唔識揀game

係
求教學

玩hotline miami 就會唔燥

人越大先越唔想玩online
而家一心只係追求故事性

打機生涯同樓主差唔多，同樣厭左打機。完sem 冇野做鳩fing fing 都唔想打機，寧願開YouTube鳩睇下D片算。

你打機個靈魂唔見咗姐
遲啲整返好就冇事

同樓主差唔多，但冇乜厭
只要搵到身邊有朋友一齊玩就開心

岩
發覺細路仔淨係識玩online對打既game

輕鬆玩就好咁大壓力叫乜嘢打機

我家陣已經昇華到玩多人puzzle 既stage

唔太駛用腦，輕輕鬆鬆過日晨

本身一個人打開單機game
近年要係同fd玩既game先玩得落手
完全無心由頭了解隻game一次
一係就我本身係識隻game d人物角色
好似spider man同pokemon咁

同樣覺得悶左

睇你打online多
其實係唔係你本身鍾意既唔係打機
係同人玩吹水

由細到打都鍾意打單機
多人有fd玩先玩
而家都鍾意打單機

睇你打機打到返工咁我都悶啦

人生呢隻game先最難玩

同你一樣

PS4 呢?

早過樓主開始打機
近年開電腦都係睇YouTube Netflix算

玩pokemon go 輕鬆樂趣多

依家開電腦都係睇youtube
或者睇下有返新番新電影出左

打機最多都係等LOL出阿福同fd五排
或者pubg 四排先會玩下

其實都係同班fd吹水多過玩

你老左啫

相反 單機game先好玩

CSGO變撚咗做屎咁先開始接觸CS

其實係 宜家買game返黎多數擺

買果刻有滿足感之後就懶得打

由波斯王子年代玩起, 到 Modem 連線玩 Doom, IPX 連玩 Duke 3D Quake.
之後開始有玩 UO 就停左落嚟..

家下電話打到機, 玩 D 扭蛋 Game 但係發覺玩完都唔知點, CoC 又逼你 Keep 住上網, 三國志就鬥錢多.
打機變左 Show 身家, 都唔知有咩咁好玩. 最難戇鳩係逼你隔一陣要上網唔係就比人清袋.

但係有食雞之後, 個 Game 無話課金會勁 D, 最多比錢買下 Skin. 鐘意就開返鋪靠人食雞.
所以都無咩悶過, 不過都係果句你越多責任就越小時間打機, 有得打真係打盡去.

好快你就結婚生仔，然黎覺得個仔先最好玩

人生已完

長大是一樁玩味笑話
做人失去咗玩嘅姿態 仲點去快樂

無朋友
連psn都無買過

ps4已經封咗塵

返工有時最大娛樂係收工果時同班老死一齊打機，你串下我我串下你咁

其實係越嚟越懶 連隻手都唔想郁姐

我自己就唔想停 一停就驚上唔返手 所以一路搵嘢玩
不過多數都單機game
大屠殺嗰d不了 浪費時間冇目標冇結局

可能你真喺唔喺咁鍾意打機
好似上面都有巴打講咁，你喺鍾意擊倒對手，而打機只喺你嘅一個工具去達成呢個目標
或者巴打可以試下玩其他嘢，打下球啊之類咁

試下fortnite

細個無錢 有部家機根本係夢想
而家有機就無game岩玩
我打機就係想代入個虛擬世界
但市面上大部分都係競技食雞
對上一次比較震撼少少既大作係rdr2
呢排打division又係鳩刷野
而家就寄望月尾隻days gone

覺得樓主只係鍾意同啲朋友一齊玩，字裡行間都feel到樓主需求人陪嘅感覺。 如果真係唔鐘意自己玩一係試下開台玩，等觀眾陪你玩。

好多人話打機打完喺現實中得唔到野，係你地打完算鳩數唔去尋找姐

就好似bloodborn咁，有幾多人知故事係參考克蘇魯神話？之後再搵克蘇魯神話既設定同世界觀，由初版作者既悲觀主義到後版改設定既平衡主義，當中就算文化冇得著英文水平都會提升啦

又例如total war war hammer，你肯去搵佢世界觀發現同一般奇幻世界觀既設定好大出入，佢既世界真係由世界地圖改篇，種族設定又有趣，例如南美印第安=蜥蜴人，黑死病=鼠人，蒙古=食人魔，仲將世界著名文化都放入設定，連齊天大聖都有，除左東方國度（震旦=中國，尼朋=日本）設定比較少之外，單係鼠人文化，科技，故事等都睇左我成日，仲可以喺當中搵到現實歷史既彩蛋

所以我覺得鍾意競技類只係細路鍾意尋找刺激感，認同感既遊戲黎，唔玩單機game既真係唔會知道好多遊戲係影響歷史，文化，科技等等當中豐富自己

大個咗打機好多時都係想減壓
同班fd鳩下鳩下打先係最開心

細個打就好追求得失
依加有時玩下d低b game仲玩得開心

只在娛樂下姐 番完工壓力大 打機減下壓

我都係
依家直頭電腦都冇開
Ipad睇下劇算
可能已經冇哂機友

一向唔鍾意打機，最多得閒玩吓俄羅斯方塊
打3d遊戲會頭暈作嘔

甘你都玩好少下, 你講個d得彈水阿給, wow同lol我有玩過下.
wow cake係85lvl太耐就mo玩, lol 12年個陣玩到2000分又係cake住
pc黎講90後其實仲有好多隻必玩ga, 你竟然都mo玩到
好似流星蝴蝶劍, diablo2, bf1942, gunz(第2代mo時間到);
bf3+4(亞洲地區興half-life系統ga射擊games多d);
guild wars 1+2(我接觸過ga第一款重氪mmorpg, 5氪金遊戲體驗極差);
武林群俠傳ol(第二款重氪, 同上. 當時黎講各種系統算係好突出ga,
之後好多武俠olg都係抄佢, 但聽d80後講再之前ga墨香ol先係經典);
aion, dragon nest(第三款重氪, 更新太慢封頂40lvl太耐, 差5多半年; 退遊之前無聊用曬身上450k gold整jor把+13 red legend weapon,
即日連acc賣jor twd300k lol, 剩係把短弓價值200k, 物價twd0.8=1gold);
blade & soul(等jor勁多年玩5夠半年就mo玩la),
之後就只係keep住玩格鬥, 射擊games同頁遊手遊la
cso2 hkteam member, sf2 euteam member, pubg asg member

阿伯都打糖果, 你唔打...

仲以為講啲咩，一見到玩親嘅都係pvp game已經覺得唔洗討論落去，根本樓主只係想靠pvp建立自信，唔係享受遊戲嘅過程，要嘅只係不斷地贏，依種人只係純粹喺遊戲入面贏夠喇，咪覺得厭，見到樓上咁多人建議佢玩依樣嗰樣，但根本唔係依個問題

昔日嘅戰友都唔喺度

樓主聽你講都係玩開競技類遊戲
呢d game既上限其實好快見頂 故事又唔會特別重
可以試下玩單機劇情類果d
好似變人 果類
呢類game雖然遊玩時間短
但係往往可以令玩家投入一段時間
因為佢地d故事設定令玩家好易代入

btw純粹想推介下玩變人

以前細個有gameboy , ps1
中間係無ps2/ps2, 屋企人唔肯買

中期慢慢轉戰pc既online game, 都好鍾意pvp
再到online game慢慢末落，亦都係差唔多正式出黎社會返工既時候

咁岩ps3 出slim版
咁終於第一次用自己既錢親手買遊戲機，係開心興奮既

再慢慢到ps4時代
可能鍾意玩日系game , 覺得獨樂樂無咩問題
唔一定要連線組隊玩先快樂既
有時幾個朋友都有玩同一款單機game
淨係有共同話題都可以好開心既

有時又可以係隻game入面做下on9野，自娛下
唔一定要咁死板 沖沖沖，爆機，再下隻game, 再沖沖沖

打左咁多年機，總會有時候覺得悶既
試下隔一陣再打返，可能又會鍾意返

曾經有段時間好憎打機，仲想戒左打機
可惜最後唔成功，而家仲好鍾意打機

呢家開機都係想同班fd吹下水
可惜熟個班 成家立室
唔熟既又唔多岩嘴型
最後打唔夠一粒鐘就收機

因為當你發現自己比心機練槍就master到csgo技術既時候
不如比心機係現實生活等自己有進步仲好

以前同樓主一樣 乜game都有玩過 但最鐘意玩信長類同cs嗰啲
之後開始接觸LOL S1美服 都有1800-1900 S3 4都有上過菁英
S5 之後出到嚟社會已經冇乜點玩 依家玩返都係得返鑽
不過依家都係吹下水同下FD玩就算 新出個隻狼都有買返嚟玩 不過玩咗一陣都厭厭地
昔日cs lol戰友都已經消失咗 得返1 2個但都係少玩
好懷念嗰種日子

重玩緊巨商

唔好灰
你還有人生遊戲啊

你5岩競技都5駛甘話人掛
競技都5係得輸贏先重要ga, 好似bf3, bf4, 爆菊都好好玩ga wor

pubg都有類似, 你可以去睇下ninja

好多射擊games都有ed玩法, 陰隊友ga搞笑玩法都有5少ga
無論咩類型都好, 打機ga樂趣係要自己搵ga

Same 返咗工先開始打

打機打得太認真唔係一件好事
有時同frd troll下都幾好
其實見樓主都係玩online game多
可能玩下單機個種滿足感重大呢

一樣
雖然細個有玩過psp ndsl果d 但係玩左幾次就無興趣繼續玩落去
係呢幾年先開始鐘意打機
特別係單機劇情game 有種睇小說/電影既感覺 好正

單機同online 各有各好 唔同嘅遊戲體驗但只要係開心享受咪夠

我係因為中意一大班fd一齊打機先會玩online game
後尾搵到隻自己真心中意嘅game亦會慾罷不能
就算唔係同fd玩自己都好過癮 學下對手點打 即時同隊友溝通亦都係一總樂趣 始終online game個dynamics 強好多 變得快 刺激d

依排無機岩你打
利申 3張頭 一年揀幾隻game打

人大左，望既嘢遠咗，就會覺得打機得來成就只係非常短暫，就會失去興趣。

人大左 唔好認真打要磨時間的game
你永遠唔夠一日打20小時機的小朋友打

係鍾意打機既
自己一個都可以玩得好high
隻game好玩既話
自己一個打都可以好好玩
無fd一齊玩就唔好玩
一係你問題 一係隻game問題

如果你有一班一齊FD打機就唔同....

其實係已經懶得打 冇動力去練勁 又要睇攻略又要長時間打 有時仲要刷限時活動
而家寧願攤喺張床無所事事
打機都係為咗應酬朋友

利申18歲 已經搞成咁 越嚟越頹

本來都好鐘意
但而家發覺錯過好多野，同埋有d game玩到好攰就愈黎愈唔想玩

人大左 我反而鍾意玩單機GAME多啲
始終收左工 想唔出聲 靜靜地打機
多人遊戲始終我無咁多時間玩熟地圖 反應又慢
比人虐其實都幾無引

我都係90後 厭左好幾年了

依家只hea 玩pokemon 同第5人格

PC Battlefield 買左都入game唔夠10次。。。

online打機好多時唔係敵人太勁 係隊友太豬
online打同fd打就最好

平時自己一個打下gta witcher skyrim呢類咪算 又可以放鬆

因為你玩開競技類遊戲，都係離唔開想贏，想爽，想開心。但一隻「好」嘅game係可以畀到你煥然一身嘅感覺同埋心靈上的飽滿。
不過人愈大愈無時間去慢慢感受一隻遊戲嘅內涵。

遊戲問題
如果出返舊果堆online game
我一定日玩夜玩

大把GAME,你呢D厭唔代表其他厭,就算你厭哂,都係你既問題
93巴 PC,PS4,SWITCH,手機,任何遊戲都會玩, 除左打機, 對其他野咩興赧都無 包括女人/工作/人生...etc
打機永遠唔會厭,如果打機厭左,就係生活結束既時候

冇靈魂姐

大把GAME,你呢D厭唔代表其他厭,就算你厭哂,都係你既問題
93巴 PC,PS4,SWITCH,手機,任何遊戲都會玩, 除左打機, 對其他野咩興趣都無 包括女人/工作/人生...etc
打機永遠唔會厭,如果打機厭左,就係生命結束既時候

每日放工仲要刷任追rank要贏, 咪厭

得閒撚兩舖輕鬆打, 咪唔厭

同細個心態唔同
玩兩玩都係唔玩

唔會
厭嘅只係隻game唔係行為

This is the end game now

一早厭

GO OUTSIDE

我屌你老mo

典形香港人打機心態，為左贏同唔想孤獨而玩

真正鍾意打機既人係會享受gameplay、故事、音樂，好似入左另一個世界咁

玩左十幾年仲玩緊隻19 英文game tibia
得閒同啲窮撚國家既人吹水 以經無左打打殺殺既動力

生性啦 難得人地肯原諒你

因為已經冇左一個同你一齊闖關既死黨

90後
自問由細打機打得多，特別鐘意玩單機game，細個試過考試期間一樣日日打自細大部份種類都玩過，無論mmorpg, online育成/對戰, 賽車, 音樂, 體育, 甚至弱智行路手遊都玩過，自細最鐘意玩Pokemon 同 mon hunt，返工前集集百幾個鐘起跳。返工後所有遊戲都慢慢厭，而家放工有時間鐘意睇小說同睇電視都唔開機打，最新果2作pokemon同mon hunt都係打完表關就無再打，我都懷疑緊自己仲鐘唔鐘意打機

world war z

已經唔想再玩單機game 覺得晒時間

之前想搵返隻mmorpg黎玩 但發現真係好難搵

試下用讀書代替，可能會搵到另一片天

我到依家廿到尾都唔覺得悶..
我都好想有一日會嫌悶..
用左好多錢 時間 精神玩

無外掛既cs match / 信長 最好玩

online game就魔力

有朋友玩 討論隻驚 真係會開心好多
有動力玩d

樓豬一齊打信？
Vlan 05

唔止香港人啦，全世界都係咁
得邊緣人先會享受gameplay

利伸:邊緣人

無人提RO

你比呢啲競技遊戲改變你啦

你輸到唔想玩 你唔係想打機

你係想贏

大家都比所謂競技遊戲改變

好多好遊戲架

生平最憎兩類遊戲:

1. 吸血鬼式付費game
2. 好似返工咁要定時定刻上線嘅game

你唔孤單
因為我都係咁, 由小一二開始就有電腦,
初初玩果啲單機XMEN格鬥GAME, 之後玩既MMORPG都同樓主一樣,
一直玩到依家, 出既Game越來越吸引唔到我
我都係少左好多朋友一齊打機, 可能真係無朋友一齊玩
打機嘅意慾都低左

十幾年前我做得到。
但係依家，就算開機打，個腦諗住都係..... 打完又點，聽日又要返工....

同frd玩一流

我都覺 有時打機會覺得晒時間 打太耐會有罪惡感 好似浪費青春

楓之谷真係時代嘅眼淚 可惜當年香港少人玩
成部作品根本係屈機 有劇情 畫風係當時黎講係完美 仲係一個好好嘅社交平台

黎黎去去都係得幾個位，每個位識一種掉法就夠
不過我都有fd ，一個位記哂幾種掉法，玩下花式咁
可能你fd 就係咁

我94年
到依家都係咁鐘意打機
我諗你係搵唔到岩玩嘅遊戲啫

有玩APEX 又有鎚嘅可以搵我玩

跑跑卡丁車台ser仲好多人玩仲唔洗課金抽車
新啲就刀塔自走棋都幾好玩

依家打機已經唔會想用腦，同朋友鳩鳩下玩一兩個鐘就算。

人大左，現實會比好大壓力你去慢慢不知不覺間離開虛擬世界，i know that feel bro
利申：cs diablo ro 萬王年代

online game 個陣日煲夜煲真係唔會再返到去
仲有一開始係要買月卡/時卡
仲記得拎隻game去社區中心裝黎玩

年幾前由機狂變到極小打機
以前玩劍靈一個月課幾千皮幾咁樣玩整武器
突然之間有日覺得好戇鳩 完全係曬錢係隻game勁完又唔會得到d乜 曬撚氣
到而家放假都係玩下fifa 睇下Netflix又一日
放工都係睇下youtube鳩下算

細個鐘意打online game 日日刷經
大個左唔鐘意打online game 但都係好鐘意打機

80後表示唔厭, 唔追成績但會記得自己偶然上身既幾個場合

番完全日工，唔打機減壓諗唔到有咩做
想花時間學投資，但完全冇興趣
睇兩野書已經想死

樓主玩親都係場場從頭黎過既競技game 其實好攰

Witcher 3, detroit become human, god of war, last of us 果類最啱口味
難易度揀 easy, 當睇戲咁打

依家開電腦都係睇下戲就算，打機咁累

我都後90後，可能因為出左黎返工，而家都已經對打機冇咩興趣，有時間都淨係想做gym打波，但做完就會好空虛

單機game真係on9仔先會玩

老實講句
搵樣你自己真係想做

你對打機都冇左興趣
介紹隻幾好玩幾正既game俾你
你玩一陣都會叫春話悶
不如認真去諗自己想做咩好過

利申 勁鍾意打機
不過幾年次試過好似你咁乜7都話悶
而家我生活入面唔會剩係打機
gym 游水 行山 睇書
玩多d活動可能幫到你

無人陪你玩啫
我都有你呢個時期
到岀到隻驚有3 4個fd一齊玩
又會開個群邊打邊傾 打上腦

玩咁多垃圾game，梗係厭啦

一返工就唔想再打機

依家玩fifa玩兩三場就收檔
無論係大炒對面定係俾對面大炒都無咩感覺
只係想拿拿林search到人踢下輕鬆下,有時search太耐無人玩就直接熄機做其他野算數

同樣90後，在中學時期已經退出依個苦海

同樓主一樣，以前熱愛打機，依家對打機少左份熱誠，寧願睇戲同交流下
以前online game係好玩既，可能係年少童真同有班朋友一齊玩既感覺
依家玩親好多game都係三分鐘熱度，除左隻手遊(因為係我最愛既動漫game)
對上一次單機game可以玩得最耐應該係marvel spiderman

你又玩咩咁巴閉？

有冇人同我一樣睇錯標題個名？
原來打飛機真係會有打厭既一日

唔打機

上年買咗部ps4，幾乎無乜點玩
就算放假係屋企都無意欲開機

GW2 的確係一隻好遊戲
唔洗追裝 追LV
但玩既人少 英文門檻高.....

以前D game好有故事性依家果D感覺好似無咩背景係後面
純粹係視覺觀覺同注重個人控制多

我都打厭左好耐，以前既game雖然畫質冇依家咁好，但個時百花齊放，遊戲性/難度都高好多，內容就更加唔洗講，但遊戲性都唔可以怪依家既game太冇新意（唔係fps,就第三人稱動作，再唔係就各種小遊戲撈埋一齊），因為依家既人都照玩，只要多人宣傳就多人買

三十歲中坑表示冇咁好精神同d 十幾歲青春無敵後生去競技

以前有隻單機叫
榮譽勳章 反攻諾曼底（2002出版）
Medal of Honor pacific assault
呢隻game 即使係單機都會不停重loop
連埋DLC
因為真係回憶黎
反觀而家啲game 我淨係玩battlefield/fifa (因為又係由1942 玩起，battlefield 都好耐歷史）
人大了就只係想玩單機多，因為唔洗點用腦，enjoy 故事多
單機都會睇邊隻黎玩，今年都無乜心水單機
舊年就有red dead / sniper elite 4
我連god of war 都無玩
人大左真係睇Netflix 好過/去social 好過

我20都表示真係打悶啦
Social 下同睇下電視電影好過

我大過樓主，打機未厭，不過愈來愈唔鍾意而家個trend。乜都DLC、又唔知做咩突然多左好多sandbox game，mmorpg沒落其實係好事，因為好多呢類game都只係不停打怪升級，會玩係因為細個唔似而家要返工，大把時間又唔知點打發。

其實又唔可以話而家啲game差過以前，某啲細studio製作既Game，其實都幾好玩又有意思，最近玩frostpunk直頭係停唔到

其實好多indle game都好重遊戲性

隻狼係令我重拾返打機嘅樂趣

心態問題 好多人打機打到返工咁當然易厭

我打完隻狼再打dmc....
硬係覺得好唔知點咁

打完souls系列玩連技type動作類game 硬係會覺得啲野好無重量感

垃圾手遊毒害市場
寧願佢kick starter課金比佢慢慢做

我仲玩緊winning

91巴
近呢兩年都一樣有咁嘅感覺 慢慢可能返工返到對所有野都麻木咗 以前都係同friend 玩mmo大 而家寧願收工後睇下 YouTube 都唔想開部PS4

唔係為咗fd，我諗我都唔會打機

原來上連登真係會有上厭既一日

未到厭左打機 但係停左玩手機game 開始覺得搭車個陣休息下仲好

唔明打機既意義同fd一大班間唔中玩吓還好 一齊鳩玩吓 勿認真 其實反而係著重入面同fd交流
更加唔明課金既意義 隻game可以比到啲乜你？

我都係 以前日打夜打 真係打足全日
而家間中有咪玩下 咁岩開電腦咪玩下
但已經轉左去玩人生呢隻RPG game

+1 我對手機game 都係玩幾日就厭咗...反而pc 唔厭

龜頭被玩壞，等整好之後就會鍾意打機

港版信長有新作者 呢半年13.2b->15.2d

我打信打左13年依加都仲玩緊 講真我覺得自己好好彩係仲搵到一班好隊友+對手 亦都好多謝作者肯無償付出時間心血 令我地繼續搵到樂趣

我又唔係喎
01 02年果時中一二
開始接觸CS1.5
之後1.6
1.6時期係最癲
果時晚晚玩到3,4點唔訓
因為有鐵腳可以打MIX 又可以搵人GOT5
之後再後期玩到悶
自己開PUB SER, 去高登開POST叫人玩
晚晚爆SER
再後期就出埋CSGO
就慢慢開始冇咩點玩
因為玩開果堆 一係唔玩 一係就已經開始返工冇時間
雖則大大話已經18,9年 但我都仲未厭
到而家係得我自己仲久唔久入DEATHMATCH度過下癮

到呢一兩年
轉戰PUBG
不過係MOBILE版
今年都已經三十歲
但對於槍GAME 真係抗拒唔到

手機game真係唔好玩 好快悶 最近玩返王者個類

90後既我真係好慶幸生於呢個世代
我地呢個世代正係見證住遊戲業既黃金時代,由興起,普及,至衰落,
由ps1到ps4,仲有psp,
由mgs1到mgs4,睇住某垃圾遊戲公司點侮辱製作人
又有邊個諗到一隻又多bug又比人屌到飛起既game竟然可以幫手重建幾百年歷史被燒燬既文物?
係呀,近年人大左會開始由玩頭D去左玩真車
會從一個遊歷上千粒鐘既小地圖跳出黎睇下身邊既大世界
會打cooking mama到自己渣起刀去煮菜
依然不變既係永遠年輕既不知火舞,Tifa,Ada,整容幾次既Lara
機可應會越黎越少打,但好感謝打機帶比我既童年,比我揀多次我依然無悔再生於呢個世代

留意返打機呢樣野係冇衰落過

完全認同。太多經典。 但係就係經歷完。
到而家望下即食Game. 完全冇興趣

就黎完全戒機啦....

電腦已廢棄 P4已廢棄 手機冇Game想電

堅喎，次次都係重要時刻打機

呢個真 經歷過就會有比較
ps4除左大廠經典同fifa pro club
都無咩性趣玩其他 多素陪fd打
pc反而多d獨立驚喜野玩
手機好多無質素既浪費時間game

好懷念以前打機係大家交流一齊hea多過競爭

買左好多隻PS4 GAME
最尾得隻God of War 4打爆左
MHW 打到HR1XX 就無動力玩

同你一樣,
年紀越大越打得少機,
而家放工打機最多打一個鐘就停,
放假最多打兩粒鐘就唔想玩,
我係美式RPG愛好者,
上一隻令我投入到停唔到已經係WITCHER3,
原罪2,永恆之柱好玩但都係玩兩粒鐘就想停,
真係唔知幾時先有隻新GAME令我好投入了

其實大家都係咁啦
都係同fd一齊玩先會開game
如果真係要自己玩就會玩啲經營or模擬類型既game

以前ONLINE GAME 真係玩唔厭, 狂升LV 都好撚爽
而家D 手遊隻隻差唔多好快厭
玩返LOL算, 嬲嬲地咀炮下人都幾好

想玩返大航海時代呢類

我有打 假期先會
平日玩d 9 Mode hea 玩

我細路當年拎住佢煲到傻
係拎住我部ps2

Apex
留俾掛狗同高手玩
玩pubg 揸下車睇風景算

我當時係冇時間玩
但回頭已是百年身

單機咪得囉

認真架...
我真係做親乜都係諗，聽日又要返工

pubg 仲要手機版
黃金以下你會好悶

速食文化
好快就會轉game

廿四五果陣 幾攰都日日玩幾場lol
第日番工冇精神比人鬧

而家我真係做唔出咁熱血
lol 都戒埋 冇咁好心力同台狗嘈

老喇
玩電腦版手速唔夠人快
比人虐待
手機版已經連續第6季 超級王牌

電腦版都唔係個個勁
有d 槍都未識用就玩啦

打3A級大作rpg休閒玩 打極唔厭

因為打機真係靠班朋友一齊玩先開心

91巴
小五接觸第1隻online game 魔力寶貝
果陣到上年都好沉迷玩電腦
曾經仲去左gamecyber代理到做pm
但上年開始番工開始忙（地盤管工）
已經無開電腦成年
番到屋企都係打幾鋪fifa就訓

手機game不停試新野 無乜岩玩
叫做玩緊既就係得 養生沙漠

諗起以前玩LF2 好鐘意用邪鬼同冰火人

我diu返llm

我由細都大都好鍾意打機 由其係單機驚 每一隻遊戲既開始都係一段新既旅程 可以創造一個屬於自己既故事同世界
去親手打造一個屬於自己既經歷
就算係多人遊戲 都可以當做係一個聯誼活動 同fd子們一齊嘻嘻哈哈咁玩

所以我對於睇戲 睇劇 睇動漫 尼啲人地質比我食既野好反感 冇得自己參與既野完全投入唔到 從來都冇興趣自己去搵黎睇

過多十年八年，VR成熟左就好多野好好玩

對上一次我真係投入到ge game 真係得zelda, switch 唯一神作，我玩左百幾個鐘，玩埋大師mode, 之後其他都係三分鐘熱度， 懶真係主因，返工真係好攰放工淨係想hea 下算

我反而係人愈大愈想玩啲無腦game
新買左隻edf division 係度玩兩玩就唔想玩
寧願開youtube 係度頹 咁就一日
好驚我去到gym 都唔撚做既日子
放假唔出街又淨係想灘屍

速食game搞到好冇癮
以前打機會同班fd開game出來研究點玩
專登試嘢
好似玩rpg同時幾開
試唔同職業同招式組合
又或者玩信長/cs呢種即時嘅遊戲
去試唔同地圖唔同角色嘅玩法
仲記得以前同幾個fd好有系統化咁整本書仔出來
List哂heat project 邊到有bug位/點扔炸
信長每隻英雄唔同裝嘅玩法點學技
最癲都係打信長時
背埋啲裝嘅攻擊力/加乘同特性

依加真係冇乜game係我想玩
成堆課金抽蛋 速食game
單機game我就唔岩
刷裝果d更加不了
對上一次係玩division
日日就係開副本刷
打黎打去都係果幾關
不停重複 人都癲

除非有幾個fd叫我玩lol
先開黎玩下
否則都係渣部車出去兜風好過

最想玩都係以前玩aoc
玩劇情 運動會 塔防 兵堡
呢d真係好玩

係依家太多垃圾game
所以樓主先唔想玩

無朋友就無朋友啦

慘

光之老爸？
係咪個仔買比你？

單機我只係會玩日式同中式回合or半即時rpg,
因為平日做野mo咩難度, 太多腦用5知用係邊好
act同fps個d都係玩online多, 唔跟風自己搵玩法先係最好玩ga

平時生活已經用腦用到好煩
打機都仲要用真係頭都爆
打機都只係想kill time / enjoy story

當你打機打到番工咁 打到某個位你就唔會想打
我早兩個月又係 係咁打lol 打到上去
之後就再冇動力想打上去
轉番其他game

正呀 不過當時無人陪我玩 玩左一個星期就無玩

打完拉非爾同提督

隻狼的而且確係垃圾game 吹奏得太勁

當工作開始忙,你放工只係想休息

咁又唔會係垃圾雖然比唔上ds1 同bb姐

但都夠贏出面九成驚

好想打機，不過多野做到返屋企連電腦枱都唔想坐，淨係想撻喺張床到

講得好中好似達哥咁，甚少見佢玩pvp
佢玩單機都玩得津津有味

隻隻狼我每次打半個鐘至一個鐘都過唔到隻boss就唔打，等第日再打，已經無咩耐性覺得好晒時間，當時bloodborne同ds3,就算卡關都煲足成日

有冇諗過試下其他類型既game?
我依家年紀大左都唔想玩d好chur既game, 改左打d rougelike deck building game或者動作game

屌我玩fifa一隻都玩左一年

唔打機仲入黎遊戲台有乜意義

以為自己開po
而家都仲有打機，不過比以前打少咗好多，多數都係為咗同frd聚吓

玩唔掂發脾氣

冇野玩到同friend 玩返war 3

結果只係無驚好玩而唔係厭左打機

你自己個GAME POOL 細姐

同樓主差唔多情況 最近試緊搵返朋友一齊chill住打
try hard輸左都唔會唔開心

因為以前鐘意打機係因為鐘意有fd陪你hehehaha
人大左，大家冇咁得閒， 自己打機就會悶

真正鐘意打機既係打單機game都會好開心
而加都我都就30歲，日日打單機game都好開心
而加仲多game玩過以前

果時玩online game 都係因為入幫會吹水
打團戰

依家lol場場清，無左一班人一齊慢慢由弱變強果個過程，關係好難建立到

中五之後都無再玩online game 了

恭喜你大個左。

屌你老母
唔撚識字就讀好D書先啦

比起BAN 晒D 野
其實比玩具任玩0既父母係好醒

因為父母細個唔比玩
大個左一定會反彈
玩具買更多
打機打得仲犀利

過左30歲, 我依家都打唔停, 不過我係出黎做野之後先開始打DOTA

講緊Guild Wars 2, 唔係PvZ GW2

玩玩吓就會學識, 細個玩gameboy對住啲日文咪又係咁

btw, 最近好多廣告賣緊下個patch…

你出世得遲

我以為係god of war 2
自膠

我父母就係咁...
細個越唔俾,大個越要做